# Счётчик


## Что нужно сделать


Реализуйте декоратор counter, считающий и выводящий количество вызовов декорируемой функции.

Для решения задачи нельзя использовать операторы global и nonlocal (об этом мы ещё расскажем).


## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
 - Во всех декораторах используется functools.wraps.